只要恆指上返27000，老衲願意放棄五大訴求

仲食唔食狗肉

我都系禁话

只要恆指上返3萬，以後唔煲衲了

我就嬴左少少錢。

煩惱緊幾時先至可以去旅行。

衲Dee 煲住自己啲手手腳腳食住先

仲要戒色

50000點都關我撚事